東張閪望真係冇改錯名

留意左佢好撚耐㗎啦
一個禮拜五集 三日唔埋兩集就喺度賣植入式廣告
扮晒討論時事 之後越講越遠 幫人賣廣告
最仆街係中場休息第一個廣告就係頭先sell緊嗰樣嘢
好似琴日講話復活節去邊度兌換日圓好
講講吓去咗買喼
轉個頭嗰個廣告就係嗰間喼
仲有前排無啦啦講話維修遊艇
原來都係廣告

半年前開始已經係咁

成個大陸推銷節目咁

做節目做到咁 汁柒左佢啦

無線最閪係咩都娛樂化。

之前台灣有個男仔殺咗自己女友，東張西望搵隊crew飛過去，搵個藝人模擬返個男仔拖喼運屍嗰條路線 （利申，我無睇，係朋友同我講開話呢集咁樣好唔尊重好cheap）

仲睇呢個電視台直頭浪費電力

呢集我有睇 ,上個星期定今個星期播，
翻睇CCTV分析個兇手殺完人仲同服務員傾到偈， 但係無結論架喎， 有資料性咩？ 真係痴撚 , 好似三姑六婆搵話題咁 , 拍左唔好浪費，求其搵野播攝下時間咁

日撚日都係咁 其實可唔可以投訴佢 次次介紹完d 野去廣告 就一定係岩岩果間野

汁你老母

重睇呢個電視台直頭浪費智力啦